有無人覺得jojo5 op真係好啱依家嘅香港

迪亞波羅=林鄭
親衛隊+暗殺小隊=黑警
特莉休=民主自由
布加拉提=梁烈士
波波=天琦

就算世界充滿絕望

約定的夢幻島仲夾

好多挺身而出嘅香港人都有黃金精神

😮

林鄭
暗殺小隊

有廣東話版
歌詞完全為而家嘅香港而設